{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030986?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 윤서네한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 ご予約の際に人数が追加される場合は予めご連絡いただき、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室を拒否されて払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償を受けることがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複はカスタマーセンターを通じて払い戻しができ、料金と料金表が間違っている場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典としてはバーベキューパーティー、一軒家の客室、韓屋など様々な選択が可能であり、駐車も可能です。 周辺には南海洪峴村、雪屹山、龍門寺渓谷など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用が発生する場合はありますか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は予めご連絡いただき、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室を拒否されて払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複はカスタマーセンターを通じて払い戻しができ、料金と料金表が間違っている場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としてはバーベキューパーティー、一軒家の客室、韓屋など様々な選択が可能であり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南海洪峴村、雪屹山、龍門寺渓谷など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 532
    }
}